{"id":12,"date":"2022-04-07T19:00:08","date_gmt":"2022-04-07T19:00:08","guid":{"rendered":"http:\/\/www.insermode.fr\/?page_id=12"},"modified":"2024-03-26T11:55:33","modified_gmt":"2024-03-26T11:55:33","slug":"insermode","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.insermode.fr\/","title":{"rendered":"InserMODE &#8211; L&rsquo;inclusion professionnelle dans le textile"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"12\" class=\"elementor elementor-12\" data-elementor-post-type=\"page\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-d4a2884 elementor-section-full_width elementor-section-content-middle elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"d4a2884\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-af2c01f\" data-id=\"af2c01f\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ba4cdbe elementor-widget__width-auto elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"ba4cdbe\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.17.0 - 08-11-2023 *\/\n.elementor-heading-title{padding:0;margin:0;line-height:1}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title[class*=elementor-size-]>a{color:inherit;font-size:inherit;line-height:inherit}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-small{font-size:15px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-medium{font-size:19px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-large{font-size:29px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xl{font-size:39px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xxl{font-size:59px}<\/style><p class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">InserMode, Social & solidaire<\/p>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0a5019a elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"0a5019a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h1 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">L'inclusion professionnelle\npar l'industrie textile<\/h1>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b470ba0 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"b470ba0\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">InserMODE est une association d'\u00e9conomie sociale et solidaire sp\u00e9cialis\u00e9e dans la fabrication industrielle de textiles fran\u00e7ais.<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-49225b7 elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"49225b7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.17.0 - 08-11-2023 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#69727d;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#69727d;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<p>Cr\u00e9\u00e9e en 2014 avec l\u2019ambition de redonner une impulsion \u00e0 l\u2019industrie fran\u00e7aise de la fili\u00e8re textile, sa mission essentielle est d&rsquo;offrir un emploi accompagn\u00e9 \u00e0 des personnes \u00e9loign\u00e9es de l&#8217;emploi dans les m\u00e9tiers de l&rsquo;industrie textile, et ainsi leur permettre de retrouver une vie active et de travailler un projet professionnel p\u00e9renne.<\/p><p>Gr\u00e2ce \u00e0 notre programme <a href=\"https:\/\/www.insermode.fr\/parcours-emploi\/\">PARCOURS EMPLOI<\/a>, pr\u00e8s de 170 personnes d\u00e9couvrent le secteur de l\u2019industrie textile, au sein de nos ateliers. L&rsquo;accompagnement socio-professionnel contribue \u00e0 l&rsquo;acquisition de savoir-faire et de savoir-\u00eatre professionnels recherch\u00e9s sur le march\u00e9 de l&#8217;emploi, \u00e9galement transf\u00e9rables \u00e0 d&rsquo;autres secteurs industriels.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4fcdc78 elementor-align-right elementor-mobile-align-center elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"4fcdc78\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-sm elementor-animation-bob\" href=\"https:\/\/www.insermode.fr\/parcours-emploi-accompagnement-pedagogique-professionnel\/\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">D\u00e9couvrir parcours emploi<\/span>\n\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-d46ecbd elementor-hidden-tablet elementor-hidden-mobile\" data-id=\"d46ecbd\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c92302a elementor-widget__width-initial elementor-widget-tablet__width-auto elementor-widget-mobile__width-initial elementor-invisible elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"c92302a\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_animation&quot;:&quot;fadeInRight&quot;}\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.17.0 - 08-11-2023 *\/\n.elementor-widget-image{text-align:center}.elementor-widget-image a{display:inline-block}.elementor-widget-image a img[src$=\".svg\"]{width:48px}.elementor-widget-image img{vertical-align:middle;display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1920\" height=\"1280\" src=\"https:\/\/www.insermode.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/img-web-insermode-6.jpeg\" class=\"attachment-full size-full wp-image-410\" alt=\"inclusion professionnelle\" srcset=\"https:\/\/www.insermode.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/img-web-insermode-6.jpeg 1920w, https:\/\/www.insermode.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/img-web-insermode-6-300x200.jpeg 300w, https:\/\/www.insermode.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/img-web-insermode-6-1024x683.jpeg 1024w, https:\/\/www.insermode.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/img-web-insermode-6-768x512.jpeg 768w, https:\/\/www.insermode.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/img-web-insermode-6-1536x1024.jpeg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ce3ed56 elementor-widget__width-initial elementor-widget-tablet__width-auto elementor-widget-mobile__width-initial elementor-invisible elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"ce3ed56\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_animation&quot;:&quot;fadeInLeft&quot;}\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1280\" height=\"1920\" src=\"https:\/\/www.insermode.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/img-web-insermode-5.jpeg\" class=\"attachment-full size-full wp-image-417\" alt=\"Machine \u00e0 coudre professionnelle\" srcset=\"https:\/\/www.insermode.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/img-web-insermode-5.jpeg 1280w, https:\/\/www.insermode.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/img-web-insermode-5-200x300.jpeg 200w, https:\/\/www.insermode.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/img-web-insermode-5-683x1024.jpeg 683w, https:\/\/www.insermode.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/img-web-insermode-5-768x1152.jpeg 768w, https:\/\/www.insermode.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/img-web-insermode-5-1024x1536.jpeg 1024w\" sizes=\"(max-width: 1280px) 100vw, 1280px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4eda844 elementor-widget-tablet__width-auto elementor-invisible elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"4eda844\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_animation&quot;:&quot;fadeInDown&quot;}\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1920\" height=\"1282\" src=\"https:\/\/www.insermode.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/img-web-insermode-4.jpeg\" class=\"attachment-full size-full wp-image-416\" alt=\"Machine \u00e0 coudre industrielle\" srcset=\"https:\/\/www.insermode.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/img-web-insermode-4.jpeg 1920w, https:\/\/www.insermode.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/img-web-insermode-4-300x200.jpeg 300w, https:\/\/www.insermode.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/img-web-insermode-4-1024x684.jpeg 1024w, https:\/\/www.insermode.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/img-web-insermode-4-768x513.jpeg 768w, https:\/\/www.insermode.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/img-web-insermode-4-1536x1026.jpeg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c55989e elementor-widget__width-auto elementor-absolute animated-slow elementor-view-default elementor-invisible elementor-widget elementor-widget-icon\" data-id=\"c55989e\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_position&quot;:&quot;absolute&quot;,&quot;_animation&quot;:&quot;fadeIn&quot;,&quot;_animation_delay&quot;:500,&quot;motion_fx_motion_fx_scrolling&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;motion_fx_translateX_effect&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;motion_fx_translateX_direction&quot;:&quot;negative&quot;,&quot;motion_fx_translateX_speed&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;px&quot;,&quot;size&quot;:2,&quot;sizes&quot;:[]},&quot;motion_fx_translateX_affectedRange&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;%&quot;,&quot;size&quot;:&quot;&quot;,&quot;sizes&quot;:{&quot;start&quot;:50,&quot;end&quot;:100}},&quot;motion_fx_devices&quot;:[&quot;desktop&quot;,&quot;tablet&quot;,&quot;mobile&quot;]}\" data-widget_type=\"icon.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-wrapper\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-icon\">\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8057be8 elementor-widget__width-auto elementor-absolute animated-slow elementor-view-default elementor-invisible elementor-widget elementor-widget-icon\" data-id=\"8057be8\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_position&quot;:&quot;absolute&quot;,&quot;_animation&quot;:&quot;fadeIn&quot;,&quot;_animation_delay&quot;:400,&quot;motion_fx_motion_fx_scrolling&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;motion_fx_translateX_effect&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;motion_fx_translateX_speed&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;px&quot;,&quot;size&quot;:1,&quot;sizes&quot;:[]},&quot;motion_fx_translateX_affectedRange&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;%&quot;,&quot;size&quot;:&quot;&quot;,&quot;sizes&quot;:{&quot;start&quot;:65,&quot;end&quot;:100}},&quot;motion_fx_devices&quot;:[&quot;desktop&quot;,&quot;tablet&quot;,&quot;mobile&quot;]}\" data-widget_type=\"icon.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-wrapper\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-icon\">\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-90f2b81 elementor-section-full_width elementor-section-content-middle elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"90f2b81\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-14062d7\" data-id=\"14062d7\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7ca9847 elementor-widget__width-auto elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"7ca9847\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<p class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Insermode, activit\u00e9 industrielle<\/p>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c3c059d elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"c3c059d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Fabrication de v\u00eatements et textiles, 100% fran\u00e7aise \n<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1041f98 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"1041f98\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>L\u2019activit\u00e9 principale est la fabrication industrielle de pi\u00e8ces textiles pour des marques, industriels de la mode ou des institutions. Cette activit\u00e9 se concentre principalement sur la production de v\u00eatements streetwear (tee-shirts, polos, sweats, joggings), de pantalons chinos, de masques ou encore de tote bags.<\/p><p>La production est r\u00e9alis\u00e9e en partenariat avec l&rsquo;usine <a href=\"https:\/\/www.filrouge-mode.fr\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><strong><span style=\"color: #c90202;\">F<\/span>IL <span style=\"color: #c90202;\">R<\/span>OUGE<\/strong><\/a>, entreprise industrielle marseillaise depuis 2014, reconnue comme un acteur majeur du secteur par les plus grandes marques.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-3c99abd\" data-id=\"3c99abd\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e800d1c elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"e800d1c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1201\" height=\"304\" src=\"https:\/\/www.insermode.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/marseille-line.png\" class=\"attachment-full size-full wp-image-471\" alt=\"marseille the line\" srcset=\"https:\/\/www.insermode.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/marseille-line.png 1201w, https:\/\/www.insermode.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/marseille-line-300x76.png 300w, https:\/\/www.insermode.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/marseille-line-1024x259.png 1024w, https:\/\/www.insermode.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/marseille-line-768x194.png 768w\" sizes=\"(max-width: 1201px) 100vw, 1201px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-71b7b9f elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"71b7b9f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">L'usine de fabrication au c\u0153ur de Marseille<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-bf9351f elementor-widget-tablet__width-inherit elementor-invisible elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"bf9351f\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_animation&quot;:&quot;fadeInUp&quot;}\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>L\u2019usine fonctionne comme un atelier industriel et r\u00e9alise des produits \u00e0 la chaine en utilisant des machines professionnelles aux fonctionnalit\u00e9s diff\u00e9rentes : coupe, fabrication en s\u00e9rie, repassage, marquage&#8230;<\/p><p>Les unit\u00e9s de production s&rsquo;\u00e9tendent dans un b\u00e2timent de 3 500 m\u00b2, implant\u00e9e dans le quartier de la Capelette du 10<sup>\u00e8me<\/sup> arrondissement de Marseille.<\/p><p>Ces locaux sont situ\u00e9s dans un quartier industriel coh\u00e9rent avec le dimensionnement de l\u2019activit\u00e9 d&rsquo;InserMODE.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-90c8e27 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"90c8e27\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-678fc92\" data-id=\"678fc92\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-19eec8f elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"19eec8f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-xxl\">Valeurs sociales & solidaires<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-3f3bec4 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"3f3bec4\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-ae16c01\" data-id=\"ae16c01\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a51b1bb elementor-widget__width-auto elementor-invisible elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"a51b1bb\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_animation&quot;:&quot;zoomIn&quot;}\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<p class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">1<\/p>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-24cb895 elementor-widget elementor-widget-icon-box\" data-id=\"24cb895\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon-box.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<link rel=\"stylesheet\" href=\"https:\/\/www.insermode.fr\/wp-content\/plugins\/elementor\/assets\/css\/widget-icon-box.min.css\">\t\t<div class=\"elementor-icon-box-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-box-content\">\n\t\t\t\t<h3 class=\"elementor-icon-box-title\">\n\t\t\t\t\t<span  >\n\t\t\t\t\t\tD\u00e9veloppement local\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"elementor-icon-box-description\">\n\t\t\t\t\t\tStructure \u00e0 taille humaine, nous accordons une importance toute particuli\u00e8re au d\u00e9veloppement du savoir-faire local. InserMODE participe activement \u00e0 la r\u00e9industrialisation de la fili\u00e8re textile et \u00e0 la cr\u00e9ation d\u2019emplois sur Marseille\t\t\t\t\t<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-62339a4\" data-id=\"62339a4\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-52b6862 elementor-widget__width-auto elementor-invisible elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"52b6862\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_animation&quot;:&quot;zoomIn&quot;}\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<p class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">2<\/p>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8c5385b elementor-widget elementor-widget-icon-box\" data-id=\"8c5385b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon-box.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-box-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-box-content\">\n\t\t\t\t<h3 class=\"elementor-icon-box-title\">\n\t\t\t\t\t<span  >\n\t\t\t\t\t\tSolidarit\u00e9\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"elementor-icon-box-description\">\n\t\t\t\t\t\tNos salari\u00e9s b\u00e9n\u00e9ficient d'un accompagnement socio-professionnel tout au long de leur parcours. Nos \u00e9quipes mettent tout en \u0153uvre pour leur permettre une bonne int\u00e9gration professionnelle et le d\u00e9veloppement de leurs comp\u00e9tences \t\t\t\t\t<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-4434ddc\" data-id=\"4434ddc\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-966cdfc elementor-widget__width-auto elementor-invisible elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"966cdfc\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_animation&quot;:&quot;zoomIn&quot;}\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<p class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">3<\/p>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-183b26a elementor-widget elementor-widget-icon-box\" data-id=\"183b26a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon-box.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-box-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-box-content\">\n\t\t\t\t<h3 class=\"elementor-icon-box-title\">\n\t\t\t\t\t<span  >\n\t\t\t\t\t\tEngagement \u00e9co-responsable\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"elementor-icon-box-description\">\n\t\t\t\t\t\tNous \u0153uvrons pour une industrie du textile  \u00e9coresponsable. Certifi\u00e9e Origine France Garantie, toute notre production est r\u00e9alis\u00e9e avec du coton 100% BIO (label GOTS) et des mati\u00e8res non nocives pour la sant\u00e9 (label OEKO-TEX)\t\t\t\t\t<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>InserMode, Social &#038; solidaire L&rsquo;inclusion professionnelle par l&rsquo;industrie textile InserMODE est une association d&rsquo;\u00e9conomie sociale et solidaire sp\u00e9cialis\u00e9e dans la fabrication industrielle de textiles fran\u00e7ais. Cr\u00e9\u00e9e en 2014 avec l\u2019ambition de redonner une impulsion \u00e0 l\u2019industrie fran\u00e7aise de la fili\u00e8re textile, sa mission essentielle est d&rsquo;offrir un emploi accompagn\u00e9 \u00e0 des personnes \u00e9loign\u00e9es de l&#8217;emploi [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"yst_prominent_words":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.insermode.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/12"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.insermode.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.insermode.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.insermode.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.insermode.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12"}],"version-history":[{"count":151,"href":"https:\/\/www.insermode.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/12\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1285,"href":"https:\/\/www.insermode.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/12\/revisions\/1285"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.insermode.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12"}],"wp:term":[{"taxonomy":"yst_prominent_words","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.insermode.fr\/wp-json\/wp\/v2\/yst_prominent_words?post=12"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}