{"id":692,"date":"2022-07-07T08:13:16","date_gmt":"2022-07-07T08:13:16","guid":{"rendered":"https:\/\/www.insermode.fr\/?page_id=692"},"modified":"2024-03-26T11:57:13","modified_gmt":"2024-03-26T11:57:13","slug":"les-metiers-textile","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.insermode.fr\/les-metiers-textile\/","title":{"rendered":"Les m\u00e9tiers de l&rsquo;industrie textile"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"692\" class=\"elementor elementor-692\" data-elementor-post-type=\"page\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-44133e77 elementor-section-full_width elementor-section-content-middle elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"44133e77\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-148e7150\" data-id=\"148e7150\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5a922f1 elementor-widget__width-auto elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"5a922f1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.17.0 - 08-11-2023 *\/\n.elementor-heading-title{padding:0;margin:0;line-height:1}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title[class*=elementor-size-]>a{color:inherit;font-size:inherit;line-height:inherit}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-small{font-size:15px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-medium{font-size:19px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-large{font-size:29px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xl{font-size:39px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xxl{font-size:59px}<\/style><p class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">D\u00e9couvrir l'industrie textile<\/p>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-46786f2a elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"46786f2a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h1 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Volontaire et habile de vos mains, rejoignez nos \u00e9quipes ! <\/h1>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-33811182 elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"33811182\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.17.0 - 08-11-2023 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#69727d;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#69727d;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<h2>Nous recrutons toute l&rsquo;ann\u00e9e dans le cadre du Parcours Emploi, dans tous les m\u00e9tiers li\u00e9s \u00e0 l&rsquo;industrie textile<\/h2><p>Toute personne \u00e9loign\u00e9e de l&#8217;emploi peut pr\u00e9tendre \u00e0 un emploi chez InserMODE, et b\u00e9n\u00e9ficier de notre programme d&rsquo;accompagnement socio-professionnel <a href=\"https:\/\/www.insermode.fr\/parcours-emploi\/\">PARCOURS EMPLOI<\/a>.<\/p><p>\u00a0<\/p><h4>Profils \u00e9ligibles<\/h4><ul><li>Demandeurs d\u2019emploi de longue dur\u00e9e<\/li><li>Jeunes de \u2013 de 26 ans<\/li><li>Travailleurs Handicap\u00e9s<\/li><li>B\u00e9n\u00e9ficiaires des minima sociaux (RSA, ASS, AHH\u2026)<\/li><li>Habitants QPV (Quartier Prioritaire de la Ville)<\/li><li>&#8230;<\/li><\/ul><p>\u00a0<\/p><p>Afin de v\u00e9rifier votre \u00e9ligibilit\u00e9 \u00e0 PARCOURS EMPLOI,<strong> contactez directement<\/strong> votre conseiller P\u00f4le Emploi ou votre r\u00e9f\u00e9rent social.<\/p><p>Si vous n&rsquo;avez pas de r\u00e9f\u00e9rent social, inscrivez-vous au P\u00f4le Emploi <strong>en appelant le 3949.<\/strong><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-aaf9318 elementor-align-right elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"aaf9318\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-sm elementor-animation-bob\" href=\"https:\/\/www.insermode.fr\/parcours-emploi-accompagnement-pedagogique-professionnel\/\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">D\u00e9couvrir parcours emploi<\/span>\n\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0420262 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"0420262\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-6afd527e\" data-id=\"6afd527e\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2587951b elementor-widget__width-initial elementor-widget-tablet__width-initial elementor-widget-mobile__width-initial elementor-invisible elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"2587951b\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_animation&quot;:&quot;fadeInRight&quot;}\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.17.0 - 08-11-2023 *\/\n.elementor-widget-image{text-align:center}.elementor-widget-image a{display:inline-block}.elementor-widget-image a img[src$=\".svg\"]{width:48px}.elementor-widget-image img{vertical-align:middle;display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1118\" height=\"1080\" src=\"https:\/\/www.insermode.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/atelier-coupe-e1653984000262.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-image-649\" alt=\"atelier coupe textile\" srcset=\"https:\/\/www.insermode.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/atelier-coupe-e1653984000262.jpg 1118w, https:\/\/www.insermode.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/atelier-coupe-e1653984000262-300x290.jpg 300w, https:\/\/www.insermode.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/atelier-coupe-e1653984000262-1024x989.jpg 1024w, https:\/\/www.insermode.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/atelier-coupe-e1653984000262-768x742.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1118px) 100vw, 1118px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4bf3791c elementor-widget__width-initial elementor-widget-tablet__width-initial elementor-widget-mobile__width-initial elementor-invisible elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"4bf3791c\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_animation&quot;:&quot;fadeInLeft&quot;}\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1920\" height=\"1280\" src=\"https:\/\/www.insermode.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/vendeuse-boutique.jpeg\" class=\"attachment-full size-full wp-image-651\" alt=\"couturi\u00e8re made in france\" srcset=\"https:\/\/www.insermode.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/vendeuse-boutique.jpeg 1920w, https:\/\/www.insermode.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/vendeuse-boutique-300x200.jpeg 300w, https:\/\/www.insermode.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/vendeuse-boutique-1024x683.jpeg 1024w, https:\/\/www.insermode.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/vendeuse-boutique-768x512.jpeg 768w, https:\/\/www.insermode.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/vendeuse-boutique-1536x1024.jpeg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1d0f1974 elementor-invisible elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"1d0f1974\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_animation&quot;:&quot;fadeInDown&quot;}\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1920\" height=\"1080\" src=\"https:\/\/www.insermode.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/zoom-machine.jpeg\" class=\"attachment-full size-full wp-image-652\" alt=\"zoom machine \u00e0 coudre\" srcset=\"https:\/\/www.insermode.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/zoom-machine.jpeg 1920w, https:\/\/www.insermode.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/zoom-machine-300x169.jpeg 300w, https:\/\/www.insermode.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/zoom-machine-1024x576.jpeg 1024w, https:\/\/www.insermode.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/zoom-machine-768x432.jpeg 768w, https:\/\/www.insermode.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/zoom-machine-1536x864.jpeg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4e61d97f elementor-widget__width-auto elementor-absolute animated-slow elementor-view-default elementor-invisible elementor-widget elementor-widget-icon\" data-id=\"4e61d97f\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_position&quot;:&quot;absolute&quot;,&quot;_animation&quot;:&quot;fadeIn&quot;,&quot;_animation_delay&quot;:500,&quot;motion_fx_motion_fx_scrolling&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;motion_fx_translateX_effect&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;motion_fx_translateX_direction&quot;:&quot;negative&quot;,&quot;motion_fx_translateX_speed&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;px&quot;,&quot;size&quot;:2,&quot;sizes&quot;:[]},&quot;motion_fx_translateX_affectedRange&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;%&quot;,&quot;size&quot;:&quot;&quot;,&quot;sizes&quot;:{&quot;start&quot;:50,&quot;end&quot;:100}},&quot;motion_fx_devices&quot;:[&quot;desktop&quot;,&quot;tablet&quot;,&quot;mobile&quot;]}\" data-widget_type=\"icon.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-wrapper\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-icon\">\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4cd59340 elementor-widget__width-auto elementor-absolute animated-slow elementor-view-default elementor-invisible elementor-widget elementor-widget-icon\" data-id=\"4cd59340\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_position&quot;:&quot;absolute&quot;,&quot;_animation&quot;:&quot;fadeIn&quot;,&quot;_animation_delay&quot;:400,&quot;motion_fx_motion_fx_scrolling&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;motion_fx_translateX_effect&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;motion_fx_translateX_speed&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;px&quot;,&quot;size&quot;:1,&quot;sizes&quot;:[]},&quot;motion_fx_translateX_affectedRange&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;%&quot;,&quot;size&quot;:&quot;&quot;,&quot;sizes&quot;:{&quot;start&quot;:65,&quot;end&quot;:100}},&quot;motion_fx_devices&quot;:[&quot;desktop&quot;,&quot;tablet&quot;,&quot;mobile&quot;]}\" data-widget_type=\"icon.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-wrapper\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-icon\">\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-4aae54d elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"4aae54d\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-3b0cdf5\" data-id=\"3b0cdf5\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5846069 elementor-widget__width-auto elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"5846069\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<p class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Industrie textile chez Insermode<\/p>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8e50c7b elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"8e50c7b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\"><a href=\"https:\/\/filrouge-mode.fr\/offres-emploi-confection-textile\/\" target=\"_blank\">Des m\u00e9tiers vari\u00e9s<\/a><\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4e1579a elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"4e1579a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<h4>En pleine croissance, nous recrutons toute l&rsquo;ann\u00e9e des personnes \u00e9loign\u00e9es de l&#8217;emploi, volontaires et habiles de leurs mains, dans tous les secteurs : fabrication, coupe, contr\u00f4le qualit\u00e9, logistique, administratif, entretien, chauffeur\/livreur\u2026toutes les postes ouverts au recrutement sont consultables sur la plateforme de l\u2019inclusion<\/h4>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-739cabf elementor-widget elementor-widget-eael-adv-tabs\" data-id=\"739cabf\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"eael-adv-tabs.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t        <div id=\"eael-advance-tabs-739cabf\" class=\"eael-advance-tabs eael-tabs-horizontal eael-tab-auto-active \" data-tabid=\"739cabf\">\n            <div class=\"eael-tabs-nav\" role=\"tablist\">\n                <ul class=\"eael-tab-inline-icon\" role=\"tablist\">\n                                            <li id=\"agent-de-fabrication\" class=\"active-default eael-tab-item-trigger\" aria-selected=\"true\" data-tab=\"1\" role=\"tab\" tabindex=\"0\" aria-controls=\"agent-de-fabrication-tab\" aria-expanded=\"false\">\n                            \n                                                        \n                                                            <span class=\"eael-tab-title  title-after-icon\">Agent de fabrication<\/span>                            \n                                                    <\/li>\n                                            <li id=\"repasseur-industriel\" class=\"inactive eael-tab-item-trigger\" aria-selected=\"false\" data-tab=\"2\" role=\"tab\" tabindex=\"-1\" aria-controls=\"repasseur-industriel-tab\" aria-expanded=\"false\">\n                            \n                                                                                                                            \n                                                            <span class=\"eael-tab-title  title-after-icon\">Repasseur industriel<\/span>                            \n                                                    <\/li>\n                                            <li id=\"aide-coupeur\" class=\" eael-tab-item-trigger\" aria-selected=\"false\" data-tab=\"3\" role=\"tab\" tabindex=\"-1\" aria-controls=\"aide-coupeur-tab\" aria-expanded=\"false\">\n                            \n                                                        \n                                                            <span class=\"eael-tab-title  title-after-icon\">Aide coupeur<\/span>                            \n                                                    <\/li>\n                                            <li id=\"agent-logistique\" class=\" eael-tab-item-trigger\" aria-selected=\"false\" data-tab=\"4\" role=\"tab\" tabindex=\"-1\" aria-controls=\"agent-logistique-tab\" aria-expanded=\"false\">\n                            \n                                                        \n                                                            <span class=\"eael-tab-title  title-after-icon\">Agent logistique<\/span>                            \n                                                    <\/li>\n                                            <li id=\"agent-administratif\" class=\" eael-tab-item-trigger\" aria-selected=\"false\" data-tab=\"5\" role=\"tab\" tabindex=\"-1\" aria-controls=\"agent-administratif-tab\" aria-expanded=\"false\">\n                            \n                                                        \n                                                            <span class=\"eael-tab-title  title-after-icon\">Agent administratif<\/span>                            \n                                                    <\/li>\n                                    <\/ul>\n            <\/div>\n            \n            <div class=\"eael-tabs-content\">\n\t\t        \n                    <div id=\"agent-de-fabrication-tab\" class=\"clearfix eael-tab-content-item active-default\" data-title-link=\"agent-de-fabrication-tab\">\n\t\t\t\t                                    \t\t<section data-elementor-type=\"section\" data-elementor-id=\"704\" class=\"elementor elementor-704\" data-elementor-post-type=\"elementor_library\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-4a8e4016 elementor-section-full_width elementor-section-content-middle elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"4a8e4016\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-background-overlay\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-1600eb0a\" data-id=\"1600eb0a\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2ba14f52 elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"2ba14f52\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>L\u2019agent de fabrication r\u00e9alise une partie des op\u00e9rations de montage\/assemblage d&rsquo;articles sur une cha\u00eene de production, au moyen de diverses machines \u00e0 coudre industrielles programmables ou non (piqueuse plate, surjeteuse, automate de couture&#8230;), selon les r\u00e8gles de s\u00e9curit\u00e9 et les imp\u00e9ratifs de production (qualit\u00e9, d\u00e9lais&#8230;)<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-a140298 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"a140298\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-1822be1\" data-id=\"1822be1\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b8d2e60 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"b8d2e60\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<h2>Missions<\/h2>\n<ul>\n \t<li>Positionner les pi\u00e8ces en fonction des rep\u00e8res pour l&rsquo;assemblage\/montage de l&rsquo;article<\/li>\n \t<li>Piquer les pi\u00e8ces et les sous ensembles<\/li>\n \t<li>V\u00e9rifier le montage d\u2019une pi\u00e8ce vestimentaire<\/li>\n \t<li>Approvisionner les machines<\/li>\n \t<li>Respecter les r\u00e8gles de s\u00e9curit\u00e9 et imp\u00e9ratifs de production<\/li>\n<\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-cb7d629\" data-id=\"cb7d629\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3bda0dd elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"3bda0dd\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<h2>Aptitudes<\/h2><ul><li>Pas de pr\u00e9requis en mati\u00e8re de formation.<\/li><li>Habilet\u00e9 manuelle, rigueur, pr\u00e9cision, organisation<\/li><li>Respect des consignes de production<\/li><li>Bonne condition physique (station assise prolong\u00e9e)<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t                            <\/div>\n\t\t        \n                    <div id=\"repasseur-industriel-tab\" class=\"clearfix eael-tab-content-item inactive\" data-title-link=\"repasseur-industriel-tab\">\n\t\t\t\t                                    \t\t<section data-elementor-type=\"section\" data-elementor-id=\"873\" class=\"elementor elementor-873\" data-elementor-post-type=\"elementor_library\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-4a8e4016 elementor-section-full_width elementor-section-content-middle elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"4a8e4016\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-1600eb0a\" data-id=\"1600eb0a\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2ba14f52 elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"2ba14f52\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Le repasseur industriel met en forme, repasse ou r\u00e9alise diverses op\u00e9rations de finition sur des pi\u00e8ces textiles, manuellement ou \u00e0 l\u2019aide de machines (fer industriel). Il est le garant de la qualit\u00e9 du produit fini.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-a140298 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"a140298\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-1822be1\" data-id=\"1822be1\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b8d2e60 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"b8d2e60\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<h2>Missions<\/h2><ul><li>R\u00e9aliser des travaux de repassage manuellement<\/li><li>Adapter les m\u00e9thodes de repassage en fonction des diff\u00e9rentes mati\u00e8res<\/li><li>Contr\u00f4ler la qualit\u00e9 des articles R\u00e9aliser les finitions<\/li><li>Respecter les r\u00e8gles de s\u00e9curit\u00e9 et imp\u00e9ratifs de production<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-cb7d629\" data-id=\"cb7d629\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3bda0dd elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"3bda0dd\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<h2>Aptitudes<\/h2><ul><li>Pas de pr\u00e9requis en mati\u00e8re de formation.<\/li><li>Habilit\u00e9 manuelle, rigueur et pr\u00e9cision<\/li><li>Capacit\u00e9 d&rsquo;adaptation et polyvalence<\/li><li>Bonne condition physique\u00a0: station debout prolong\u00e9e, maniement du fer, chaleur<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t                            <\/div>\n\t\t        \n                    <div id=\"aide-coupeur-tab\" class=\"clearfix eael-tab-content-item \" data-title-link=\"aide-coupeur-tab\">\n\t\t\t\t                                    \t\t<section data-elementor-type=\"section\" data-elementor-id=\"1020\" class=\"elementor elementor-1020\" data-elementor-post-type=\"elementor_library\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-4a8e4016 elementor-section-full_width elementor-section-content-middle elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"4a8e4016\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-1600eb0a\" data-id=\"1600eb0a\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2ba14f52 elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"2ba14f52\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Il r\u00e9alise en s\u00e9rie les diff\u00e9rentes op\u00e9rations de la coupe des tissus au moyen de diff\u00e9rents outils (ciseaux manuels ou \u00e9lectriques, emporte-pi\u00e8ces, machines de d\u00e9coupe&#8230;)<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-a140298 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"a140298\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-1822be1\" data-id=\"1822be1\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b8d2e60 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"b8d2e60\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<h2>Missions<\/h2><ul><li>Couper les tissus avec des ciseaux manuels ou une machine<\/li><li>Matelasser, thermocoller<\/li><li>Inventorier mati\u00e8res et fournitures<\/li><li>Assurer le contr\u00f4le qualit\u00e9<\/li><li>Respecter les r\u00e8gles de s\u00e9curit\u00e9 et imp\u00e9ratifs de production<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-cb7d629\" data-id=\"cb7d629\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3bda0dd elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"3bda0dd\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<h2>Aptitudes<\/h2><ul><li>Pas de pr\u00e9requis en mati\u00e8re de formation<\/li><li>Rigueur, sens logique et travail en \u00e9quipe<\/li><li>Savoir lire, \u00e9crire et compter<\/li><li>Bonne condition physique\u00a0: station debout prolong\u00e9e et port de charges<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t                            <\/div>\n\t\t        \n                    <div id=\"agent-logistique-tab\" class=\"clearfix eael-tab-content-item \" data-title-link=\"agent-logistique-tab\">\n\t\t\t\t                                    \t\t<section data-elementor-type=\"section\" data-elementor-id=\"1027\" class=\"elementor elementor-1027\" data-elementor-post-type=\"elementor_library\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-4a8e4016 elementor-section-full_width elementor-section-content-middle elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"4a8e4016\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-1600eb0a\" data-id=\"1600eb0a\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2ba14f52 elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"2ba14f52\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Il est en charge de la r\u00e9ception, du stockage, de la pr\u00e9paration et de la distribution des mati\u00e8res et des marchandises. Il pr\u00e9pare les exp\u00e9ditions des commandes.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-a140298 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"a140298\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-1822be1\" data-id=\"1822be1\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b8d2e60 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"b8d2e60\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<h2>Missions<\/h2><ul><li>G\u00e9rer l\u2019approvisionnement des produits entre les diff\u00e9rents services<\/li><li>R\u00e9aliser les entr\u00e9es et sorties de stocks<\/li><li>Participer aux inventaires<\/li><li>Pr\u00e9parer les commandes clients et les exp\u00e9ditions<\/li><li>Respecter les r\u00e8gles de s\u00e9curit\u00e9 et imp\u00e9ratifs de production<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-cb7d629\" data-id=\"cb7d629\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3bda0dd elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"3bda0dd\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<h2>Aptitudes<\/h2><ul><li>Pas de pr\u00e9requis en mati\u00e8re de formation<\/li><li>Rigueur, polyvalence et travail en \u00e9quipe<\/li><li>Ma\u00eetrise des calculs et outils informatiques<\/li><li>Bonne condition physique\u00a0: station debout prolong\u00e9e et port de charges<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t                            <\/div>\n\t\t        \n                    <div id=\"agent-administratif-tab\" class=\"clearfix eael-tab-content-item \" data-title-link=\"agent-administratif-tab\">\n\t\t\t\t                                    \t\t<section data-elementor-type=\"section\" data-elementor-id=\"1050\" class=\"elementor elementor-1050\" data-elementor-post-type=\"elementor_library\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-4a8e4016 elementor-section-full_width elementor-section-content-middle elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"4a8e4016\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-1600eb0a\" data-id=\"1600eb0a\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2ba14f52 elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"2ba14f52\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Il est en charge d&rsquo;accomplir des t\u00e2ches courantes de secr\u00e9tariat pour les diff\u00e9rents services de l&rsquo;entreprise. Il devra g\u00e9rer et s&rsquo;assurer du bon d\u00e9roulement des dossiers qui lui sont confi\u00e9s.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-a140298 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"a140298\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-1822be1\" data-id=\"1822be1\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b8d2e60 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"b8d2e60\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<h2>Missions<\/h2><ul><li>R\u00e9aliser des t\u00e2ches administratives (classement, saisie informatique&#8230;)<\/li><li>G\u00e9rer les commandes et les stocks des fournitures administratives.<\/li><li>R\u00e9diger et mettre en page des documents.<\/li><li>Assister le chef de service<\/li><li>Respecter les budgets et les d\u00e9lais<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-cb7d629\" data-id=\"cb7d629\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3bda0dd elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"3bda0dd\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<h2>Aptitudes<\/h2><ul><li>Ma\u00eetrise des outils de bureautique<\/li><li>Rigueur, organisation et polyvalence<\/li><li>Capacit\u00e9 d&rsquo;adaptation et r\u00e9activit\u00e9<\/li><li>Qualit\u00e9s r\u00e9dactionnelles et relationnelles<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t                            <\/div>\n\t\t                    <\/div>\n        <\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>D\u00e9couvrir l&rsquo;industrie textile Volontaire et habile de vos mains, rejoignez nos \u00e9quipes ! Nous recrutons toute l&rsquo;ann\u00e9e dans le cadre du Parcours Emploi, dans tous les m\u00e9tiers li\u00e9s \u00e0 l&rsquo;industrie textile Toute personne \u00e9loign\u00e9e de l&#8217;emploi peut pr\u00e9tendre \u00e0 un emploi chez InserMODE, et b\u00e9n\u00e9ficier de notre programme d&rsquo;accompagnement socio-professionnel PARCOURS EMPLOI. \u00a0 Profils \u00e9ligibles [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"yst_prominent_words":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.insermode.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/692"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.insermode.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.insermode.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.insermode.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.insermode.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=692"}],"version-history":[{"count":87,"href":"https:\/\/www.insermode.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/692\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1278,"href":"https:\/\/www.insermode.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/692\/revisions\/1278"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.insermode.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=692"}],"wp:term":[{"taxonomy":"yst_prominent_words","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.insermode.fr\/wp-json\/wp\/v2\/yst_prominent_words?post=692"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}