{"id":79,"date":"2019-07-11T14:24:46","date_gmt":"2019-07-11T14:24:46","guid":{"rendered":"http:\/\/www.insermode.fr\/?page_id=79"},"modified":"2024-03-26T11:58:03","modified_gmt":"2024-03-26T11:58:03","slug":"parcours-emploi-accompagnement-pedagogique-professionnel","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.insermode.fr\/parcours-emploi-accompagnement-pedagogique-professionnel\/","title":{"rendered":"PARCOURS EMPLOI &#8211;"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"79\" class=\"elementor elementor-79\" data-elementor-post-type=\"page\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-bffd834 elementor-section-full_width elementor-section-content-middle elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"bffd834\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-aeac7ad\" data-id=\"aeac7ad\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-cd16616 elementor-widget__width-auto elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"cd16616\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.17.0 - 08-11-2023 *\/\n.elementor-heading-title{padding:0;margin:0;line-height:1}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title[class*=elementor-size-]>a{color:inherit;font-size:inherit;line-height:inherit}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-small{font-size:15px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-medium{font-size:19px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-large{font-size:29px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xl{font-size:39px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xxl{font-size:59px}<\/style><p class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Le PARCOURS EMPLOI d'insermode<\/p>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9702336 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"9702336\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h1 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Retrouver une vie sociale et active gr\u00e2ce \u00e0 l'industrie textile<\/h1>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f8e73f0 elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"f8e73f0\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.17.0 - 08-11-2023 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#69727d;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#69727d;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<h2 style=\"text-align: left;\">PARCOURS EMPLOI = l&rsquo;accompagnement p\u00e9dagogique et professionnel chez InserMODE<\/h2><p>Nos salari\u00e9s en Parcours Emploi b\u00e9n\u00e9ficient d\u2019un accompagnement socio-professionnel destin\u00e9 \u00e0 leur donner les moyens de travailler un projet professionnel p\u00e9renne.<\/p><p>Gr\u00e2ce \u00e0 cet accompagnement, ils d\u00e9couvrent le secteur de l\u2019industrie textile et d\u00e9veloppent des savoir-faire et savoir-\u00eatre professionnels recherch\u00e9s sur le march\u00e9 de l\u2019emploi, et transf\u00e9rables \u00e0 d\u2019autres secteurs industriels.<\/p><p>En pleine croissance, nous recrutons chaque ann\u00e9e plus d&rsquo;une centaine de personnes \u00e9loign\u00e9es de l&#8217;emploi, volontaires et habiles de leurs mains, dans diff\u00e9rents m\u00e9tiers.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3c0a63d elementor-align-right elementor-tablet-align-center elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"3c0a63d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-sm elementor-animation-bob\" href=\"https:\/\/www.insermode.fr\/les-metiers-textile\/\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">D\u00e9couvrir les m\u00e9tiers<\/span>\n\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-9bd2dd3\" data-id=\"9bd2dd3\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2594c73 elementor-widget__width-initial elementor-widget-mobile__width-initial elementor-invisible elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"2594c73\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_animation&quot;:&quot;fadeInRight&quot;}\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.17.0 - 08-11-2023 *\/\n.elementor-widget-image{text-align:center}.elementor-widget-image a{display:inline-block}.elementor-widget-image a img[src$=\".svg\"]{width:48px}.elementor-widget-image img{vertical-align:middle;display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1000\" height=\"821\" src=\"https:\/\/www.insermode.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/drapeau-lucas-web.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-image-947\" alt=\"drapeau made in france tee-shirt\" srcset=\"https:\/\/www.insermode.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/drapeau-lucas-web.jpg 1000w, https:\/\/www.insermode.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/drapeau-lucas-web-300x246.jpg 300w, https:\/\/www.insermode.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/drapeau-lucas-web-768x631.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3039747 elementor-widget__width-initial elementor-widget-tablet__width-initial elementor-widget-mobile__width-initial elementor-invisible elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"3039747\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_animation&quot;:&quot;fadeInLeft&quot;}\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1280\" height=\"1920\" src=\"https:\/\/www.insermode.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/img-web-insermode-5.jpeg\" class=\"attachment-full size-full wp-image-417\" alt=\"Machine \u00e0 coudre professionnelle\" srcset=\"https:\/\/www.insermode.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/img-web-insermode-5.jpeg 1280w, https:\/\/www.insermode.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/img-web-insermode-5-200x300.jpeg 200w, https:\/\/www.insermode.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/img-web-insermode-5-683x1024.jpeg 683w, https:\/\/www.insermode.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/img-web-insermode-5-768x1152.jpeg 768w, https:\/\/www.insermode.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/img-web-insermode-5-1024x1536.jpeg 1024w\" sizes=\"(max-width: 1280px) 100vw, 1280px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ac41764 elementor-invisible elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"ac41764\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_animation&quot;:&quot;fadeInDown&quot;}\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1899\" height=\"548\" src=\"https:\/\/www.insermode.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/img-hoodies-hommes-francais.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-image-945\" alt=\"hoodies made in france homme\" srcset=\"https:\/\/www.insermode.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/img-hoodies-hommes-francais.jpg 1899w, https:\/\/www.insermode.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/img-hoodies-hommes-francais-300x87.jpg 300w, https:\/\/www.insermode.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/img-hoodies-hommes-francais-1024x295.jpg 1024w, https:\/\/www.insermode.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/img-hoodies-hommes-francais-768x222.jpg 768w, https:\/\/www.insermode.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/img-hoodies-hommes-francais-1536x443.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1899px) 100vw, 1899px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-aa2e5dc elementor-widget__width-auto elementor-absolute animated-slow elementor-view-default elementor-invisible elementor-widget elementor-widget-icon\" data-id=\"aa2e5dc\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_position&quot;:&quot;absolute&quot;,&quot;_animation&quot;:&quot;fadeIn&quot;,&quot;_animation_delay&quot;:500,&quot;motion_fx_motion_fx_scrolling&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;motion_fx_translateX_effect&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;motion_fx_translateX_direction&quot;:&quot;negative&quot;,&quot;motion_fx_translateX_speed&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;px&quot;,&quot;size&quot;:2,&quot;sizes&quot;:[]},&quot;motion_fx_translateX_affectedRange&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;%&quot;,&quot;size&quot;:&quot;&quot;,&quot;sizes&quot;:{&quot;start&quot;:50,&quot;end&quot;:100}},&quot;motion_fx_devices&quot;:[&quot;desktop&quot;,&quot;tablet&quot;,&quot;mobile&quot;]}\" data-widget_type=\"icon.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-wrapper\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-icon\">\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4d17bb9 elementor-widget__width-auto elementor-absolute animated-slow elementor-view-default elementor-invisible elementor-widget elementor-widget-icon\" data-id=\"4d17bb9\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_position&quot;:&quot;absolute&quot;,&quot;_animation&quot;:&quot;fadeIn&quot;,&quot;_animation_delay&quot;:400,&quot;motion_fx_motion_fx_scrolling&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;motion_fx_translateX_effect&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;motion_fx_translateX_speed&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;px&quot;,&quot;size&quot;:1,&quot;sizes&quot;:[]},&quot;motion_fx_translateX_affectedRange&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;%&quot;,&quot;size&quot;:&quot;&quot;,&quot;sizes&quot;:{&quot;start&quot;:65,&quot;end&quot;:100}},&quot;motion_fx_devices&quot;:[&quot;desktop&quot;,&quot;tablet&quot;,&quot;mobile&quot;]}\" data-widget_type=\"icon.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-wrapper\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-icon\">\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-62eba2c elementor-section-full_width elementor-section-content-middle elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"62eba2c\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-05a2166\" data-id=\"05a2166\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-46bc5bd elementor-widget__width-auto elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"46bc5bd\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<p class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">InserMode, des \u00e9quipes engag\u00e9es<\/p>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-96cb13d elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"96cb13d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h1 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\"> Accompagnement socio-professionnel<br>\n& encadrement technique<br><\/h1>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8feb1e2 gallery-spacing-custom elementor-widget elementor-widget-image-gallery\" data-id=\"8feb1e2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image-gallery.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.17.0 - 08-11-2023 *\/\n.elementor-image-gallery .gallery-item{display:inline-block;text-align:center;vertical-align:top;width:100%;max-width:100%;margin:0 auto}.elementor-image-gallery .gallery-item img{margin:0 auto}.elementor-image-gallery .gallery-item .gallery-caption{margin:0}.elementor-image-gallery figure img{display:block}.elementor-image-gallery figure figcaption{width:100%}.gallery-spacing-custom .elementor-image-gallery .gallery-icon{padding:0}@media (min-width:768px){.elementor-image-gallery .gallery-columns-2 .gallery-item{max-width:50%}.elementor-image-gallery .gallery-columns-3 .gallery-item{max-width:33.33%}.elementor-image-gallery .gallery-columns-4 .gallery-item{max-width:25%}.elementor-image-gallery .gallery-columns-5 .gallery-item{max-width:20%}.elementor-image-gallery .gallery-columns-6 .gallery-item{max-width:16.666%}.elementor-image-gallery .gallery-columns-7 .gallery-item{max-width:14.28%}.elementor-image-gallery .gallery-columns-8 .gallery-item{max-width:12.5%}.elementor-image-gallery .gallery-columns-9 .gallery-item{max-width:11.11%}.elementor-image-gallery .gallery-columns-10 .gallery-item{max-width:10%}}@media (min-width:480px) and (max-width:767px){.elementor-image-gallery .gallery.gallery-columns-2 .gallery-item,.elementor-image-gallery .gallery.gallery-columns-3 .gallery-item,.elementor-image-gallery .gallery.gallery-columns-4 .gallery-item,.elementor-image-gallery .gallery.gallery-columns-5 .gallery-item,.elementor-image-gallery .gallery.gallery-columns-6 .gallery-item,.elementor-image-gallery .gallery.gallery-columns-7 .gallery-item,.elementor-image-gallery .gallery.gallery-columns-8 .gallery-item,.elementor-image-gallery .gallery.gallery-columns-9 .gallery-item,.elementor-image-gallery .gallery.gallery-columns-10 .gallery-item{max-width:50%}}@media (max-width:479px){.elementor-image-gallery .gallery.gallery-columns-2 .gallery-item,.elementor-image-gallery .gallery.gallery-columns-3 .gallery-item,.elementor-image-gallery .gallery.gallery-columns-4 .gallery-item,.elementor-image-gallery .gallery.gallery-columns-5 .gallery-item,.elementor-image-gallery .gallery.gallery-columns-6 .gallery-item,.elementor-image-gallery .gallery.gallery-columns-7 .gallery-item,.elementor-image-gallery .gallery.gallery-columns-8 .gallery-item,.elementor-image-gallery .gallery.gallery-columns-9 .gallery-item,.elementor-image-gallery .gallery.gallery-columns-10 .gallery-item{max-width:100%}}<\/style>\t\t<div class=\"elementor-image-gallery\">\n\t\t\t<div id='gallery-1' class='gallery galleryid-79 gallery-columns-2 gallery-size-full'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1920\" height=\"1280\" src=\"https:\/\/www.insermode.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/accompagnement-cip.jpeg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Indian teacher manager discussing papers with latin student\" aria-describedby=\"gallery-1-641\" srcset=\"https:\/\/www.insermode.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/accompagnement-cip.jpeg 1920w, https:\/\/www.insermode.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/accompagnement-cip-300x200.jpeg 300w, https:\/\/www.insermode.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/accompagnement-cip-1024x683.jpeg 1024w, https:\/\/www.insermode.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/accompagnement-cip-768x512.jpeg 768w, https:\/\/www.insermode.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/accompagnement-cip-1536x1024.jpeg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" \/>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-641'>\n\t\t\t\tMale indian teacher, manager or mentor discussing papers with latin student, client at business meeting, helping employee with contract, teaching intern showing documents, doing paperwork together.\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1920\" height=\"1280\" src=\"https:\/\/www.insermode.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/chef-equipe.jpeg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"usine de fabrication textile\" srcset=\"https:\/\/www.insermode.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/chef-equipe.jpeg 1920w, https:\/\/www.insermode.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/chef-equipe-300x200.jpeg 300w, https:\/\/www.insermode.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/chef-equipe-1024x683.jpeg 1024w, https:\/\/www.insermode.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/chef-equipe-768x512.jpeg 768w, https:\/\/www.insermode.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/chef-equipe-1536x1024.jpeg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" \/>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-87028a6 elementor-section-full_width elementor-section-content-middle elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"87028a6\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-327b98c\" data-id=\"327b98c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-dca86f8 elementor-widget__width-initial elementor-widget-tablet__width-inherit elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"dca86f8\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Accompagner la bonne int\u00e9gration professionnelle\n<br> & la mont\u00e9e en comp\u00e9tences <\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-08e7ba6\" data-id=\"08e7ba6\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-76a6c3c elementor-invisible elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"76a6c3c\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_animation&quot;:&quot;fadeInDown&quot;}\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<h2>L&rsquo;accompagnement socio-professionnel du service Parcours Emploi<\/h2><p>Une \u00e9quipe de Conseillers en Insertion Professionnelle (CIP), coordonn\u00e9e par une responsable de service, constitue le service Parcours Emploi en charge de l\u2019accompagnement socio-professionnel de nos salari\u00e9s.<\/p><p>Leurs missions recouvrent le recrutement, l\u2019accueil, l\u2019accompagnement \u00e0 la lev\u00e9e des freins p\u00e9riph\u00e9riques \u00e0 l\u2019emploi, l\u2019\u00e9mergence du projet professionnel, la mise en \u0153uvre de partenariats avec les ressources du territoire pour la progression des parcours, les relations avec les entreprises pour les mises en situation professionnelles et les offres d\u2019emploi.<\/p><p>Ces missions sont men\u00e9es en partenariat et sous le contr\u00f4le des partenaires financeurs et des partenaires \u00e0 l\u2019emploi.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1d908b6 elementor-invisible elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"1d908b6\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_animation&quot;:&quot;fadeInUp&quot;}\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<h2>L&rsquo;encadrement technique des ateliers de fabrication<\/h2><p>L\u2019encadrement technique est assur\u00e9 par des professionnels responsables des ateliers. Ils assurent la \u00ab bonne marche \u00bb de la production, de la formation th\u00e9orique et de l\u2019apprentissage technique au poste.<\/p><p>Les \u00e9quipes sont constitu\u00e9es en fonction des produits finis \u00e0 r\u00e9aliser. L\u2019encadrant est en charge d\u2019initier les diff\u00e9rentes t\u00e2ches de son \u00e9quipe constitu\u00e9e de 6 \u00e0 12 personnes. Son r\u00f4le est \u00e9galement d\u2019encadrer les personnes en insertion en fonction de la complexit\u00e9 des fabrications.<\/p><p>La mont\u00e9e en comp\u00e9tence est individualis\u00e9e et permet une \u00e9volution de poste en poste et de cr\u00e9er une diversit\u00e9 de techniques acquises.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-887b830 elementor-widget__width-auto elementor-absolute elementor-view-default elementor-widget elementor-widget-icon\" data-id=\"887b830\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_position&quot;:&quot;absolute&quot;}\" data-widget_type=\"icon.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-wrapper\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-icon\">\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-25b0e4b elementor-widget__width-auto elementor-absolute elementor-view-default elementor-widget elementor-widget-icon\" data-id=\"25b0e4b\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_position&quot;:&quot;absolute&quot;}\" data-widget_type=\"icon.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-wrapper\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-icon\">\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-48b0b45 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"48b0b45\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-2064bf6\" data-id=\"2064bf6\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f335fb9 elementor-widget__width-auto elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"f335fb9\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<p class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">\u00e9ligibilit\u00e9 au Parcours emploi<\/p>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-155177a elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"155177a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Process de recrutement<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d7e178f elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"d7e178f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Profils \u00e9ligibles<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6778249 elementor-align-left elementor-icon-list--layout-traditional elementor-list-item-link-full_width elementor-widget elementor-widget-icon-list\" data-id=\"6778249\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon-list.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<link rel=\"stylesheet\" href=\"https:\/\/www.insermode.fr\/wp-content\/plugins\/elementor\/assets\/css\/widget-icon-list.min.css\">\t\t<ul class=\"elementor-icon-list-items\">\n\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-check\"><\/i>\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">Demandeurs d\u2019emploi de longue dur\u00e9e<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-check\"><\/i>\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">Jeunes de \u2013 de 26 ans<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-check\"><\/i>\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">Travailleurs Handicap\u00e9s<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-check\"><\/i>\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">B\u00e9n\u00e9ficiaires des minima sociaux (RSA, ASS, AHH\u2026)<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-check\"><\/i>\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">Habitants QPV (Quartier Prioritaire de la Ville)<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-check\"><\/i>\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">...<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t<\/ul>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ed1b636 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"ed1b636\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<h2>Vous avez un r\u00e9f\u00e9rent social<\/h2><p>Contactez directement votre conseiller P\u00f4le Emploi ou votre r\u00e9f\u00e9rent social afin de v\u00e9rifier votre \u00e9ligibilit\u00e9 \u00e0 nos contrats.<\/p><p>\u00a0<\/p><h3>Si non, inscrivez-vous vite au P\u00f4le Emploi au 3949.<\/h3><div>\u00a0<\/div><div>\u00a0<\/div>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-b3c1b01 elementor-hidden-tablet elementor-hidden-mobile\" data-id=\"b3c1b01\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le PARCOURS EMPLOI d&rsquo;insermode Retrouver une vie sociale et active gr\u00e2ce \u00e0 l&rsquo;industrie textile PARCOURS EMPLOI = l&rsquo;accompagnement p\u00e9dagogique et professionnel chez InserMODE Nos salari\u00e9s en Parcours Emploi b\u00e9n\u00e9ficient d\u2019un accompagnement socio-professionnel destin\u00e9 \u00e0 leur donner les moyens de travailler un projet professionnel p\u00e9renne. Gr\u00e2ce \u00e0 cet accompagnement, ils d\u00e9couvrent le secteur de l\u2019industrie textile [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"yst_prominent_words":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.insermode.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/79"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.insermode.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.insermode.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.insermode.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.insermode.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=79"}],"version-history":[{"count":185,"href":"https:\/\/www.insermode.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/79\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1263,"href":"https:\/\/www.insermode.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/79\/revisions\/1263"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.insermode.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=79"}],"wp:term":[{"taxonomy":"yst_prominent_words","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.insermode.fr\/wp-json\/wp\/v2\/yst_prominent_words?post=79"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}